想幫手派下傳單

有冇template借黎？自己整要花多啲時間🙏🏻
打算聽日一早去派

記得約埋朋友一齊 唔好自己一個派

tg有無入group

公海好似有分支，組隊黐野

有冇link

tg 入面，@Parade69